【美色制敵】泰國徵兵「美女」報到 靚成咁點服兵役？

泰國一年一度徵兵季又來臨，與往年一樣現場有不少「美女」出現，當中最令人眼前一亮的是變性選美皇后帕塔（Nadia Patta），豔壓全場的她令軍官也忍不住要拿出手機拍照。

樣子甜美、有著高佻性感身材的帕塔，獲得過兩屆變性人選美冠軍，驟眼看很難看出原來她是位變性人。雖然沉魚落雁之容，但她因本來的性別是男性，還是要參加兵役體檢。
她當天就穿著露肩的連身套裝到場，而且露出一雙白皙長腿，與同期服役的男士一同排隊，場面趣怪。她亦都有自拍再將照片分享到社交網。
根據當地法律，凡年滿21歲的男性就必須報兵役，不論是變性人或僧侶都要向徵兵單位報到參與體檢及抽籤－－如果抽出紅籤就要服2年兵役，黑籤就可以轄免。然而變性人可獲特別處理，她們可因「胸部畸形」、「心理異常」等原因，獲發「身體不符合兵役規定」的免役證明書，毋須當兵。

樣子甜美、有著高佻性感身材的帕塔，獲得過兩屆變性人選美冠軍，驟眼看很難看出原來她是位變性人。雖然沉魚落雁之容，但她因本來的性別是男性，還是要參加兵役體檢。

根本係入去做慰安兵

入左去會點

過隔離post望下Kong U咪知囉

o>O

腳形核凸到 ...

變性人check 過係免役嘅

陳凱琳